Okay neste ficheiro irei explicar o que cada codigo que esta nesta pasta faz
isto e para eu no futuro conseguir mais facilmente explicar o que fiz e com que objetivo

fake signal generator
tem uma funcao onde eu entro com o tempo snr bpm e tipo de ruido e sai um ficheiro com as caracteristicas que indiquei
simples
busca os dados da base de dados de batimentos que tenho numa outra pasta e faz o batimento aleatorizando os batimentos que busca
a funcao main apenas pede o que a funcao principal precisa e cria um ficheiro com isso

fake signal generator variable noise and bpm
Este codigo tem uma funcao que o unico input e o tempo
depois escolhe aleatoriamente dentro de um intervalo o snr bpm e tipo de ruido
depois invoca a funcao do fake signal generator
depois cria um ficheiro de som de 7 segundos com estas caracteristicas
da append deste ficheiro de som ao ficheiro final que depois e exportado
a funcao main so pergunta o tempo e nome do ficheiro e guarda na propria diretoria

noise generator
este codigo e uma caixa negra
nao fui eu que o fiz ele pura e simplesmente funciona
tem funcoes e sai ruido

perfect signal generator
exatamente igual ao fake signal generator
mas em vez de usar todos os batimentos aleatoriamente usa so 1
o mais perfeito deles todos